呢兩日好似冇乜中國武漢人放出嚟嘅情況更新？

係咪代表…………